LoveLive！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區（12）麻油雞生日快樂！！

まゆちお誕生日おめでとうございます！

此乃虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區 水團ching多謝合作

開post template：

暫時schedule
Live：

ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会 2nd Live! Brand New Story
暫定9月12號(如果攪得成)

ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会 2nd Live! Back to the TOKIMEKI
暫定9月13號(如果攪得成)
垃圾game event：
新しず子UR

碟：
6月17號出 (延左期, 唔知幾時)
D特其實真係幾靚

完整特典list

終於有新CD出「無敵級*ビリーバー」
暫定2020夏季出
第一首係かすかすsolo 「無敵級*ビリーバー」 bd盤有完整pv
C/W曲係虹團9人「未来ハーモニー」bd盤有短pv

生放送：
2020/04/10 20:30 三年生組
企劃：

事源係LLAS劇情有一個叫「你」嘅角色，就係在座各位
而官方搞左個活動幫「你」改名
投票link到4月16日 已經過左期, 不過keep住係到比大家睇下小妹
新午間生放送
ラブライブ！虹ヶ咲学園～おはよう放送室～

木曜日香港時間朝早11點鐘

除左虹團有關活動之外有咩睇
如果無聊想搵野睇自己去B站打個名應該就有
Leader
Lumina Charisのルミカリキュラム！

重有mayu，失業人士Radio
大西亜玖璃の「あなたにアグリー♥」

今個月開始，冇人知咩黎淨係知佢第一集就請水狗
大西亜玖璃・高尾奏音のあぐのんる～むらぼ
搵個睇過嘅講下
麻油
anison_nhk

間唔中有一集會幫手做主持，唔係集集有
前田
小山百代と前田佳織里のA&Geee！

古畑前田のえにし酒

呢個堅係神作，一定要睇 (岩岩完左，會出BD)
田中
吉田有里と田中ちえ美の“仲間になりたそうにこちらを見ている”

有人睇過話我知講咩
豬撚
Duel Master教學大使

講真，睇佢屋企d貓好過
牙夢
久保田未夢のNice to MEAT you ＆ YOU

睇完張圖自己決定睇唔睇
之前上過嘅嘉賓有mayu、村上、楠木(event)、田中
ラジオアニメージュ

主要睇佢拎住個鼓係度鳩拍
楠楠
楠木ともりのともりるきゃんどる

神作不解釋了
本渡楓・楠木ともりのFUN'S PROJECT LAB
如果唔想睇咁長radio佢每個星期四都會有一條十分鐘嘅真人片，神作 (完左)
冇人討論
村上奈津実のなっチャンネル

有時係打機，有時有得煮飯，幾好睇
上過嘅嘉賓有前田、牙夢、leader、mayu、田中
牙鬼
鬼頭明里のSmiley pop

好似真係得呢個，比我想像中得閒

比新入黎嘅手足睇
Q：其實班友係咪你地講到咁不和？
Ａ：係（但你睇到佢地攬埋一齊個樣就唔會問了）
Ｑ：點解冇人傾隻game嘅？
Ａ：垃圾，比狗玩
Ｑ：咩係ああああああああああああああああああ？
Ａ：走り出した！思いは強くするよ
Ｑ：大西係咪真係咁廢？點解要針對佢？
Ａ：事源係1st live真係唱得好難聽，但大家都係恨鐵不成鋼（應該係）
Ｑ：牙夢真係肥？
Ａ：唔係，D人別有用心
Ｑ：幾時下次live？點解d歌出得咁撚慢？動畫重做唔做得成架？
Ａ：野女係咁上下啦屌你老母
Ｑ：牙夢本身都咁出名點解重要做LL？
Ａ：
Ｑ：到底虹團個波折係咩，點解叫野女？
Ａ：正經詳細版／手足發癲版、
Ｑ：pdp都多波折？請問個波折係邊到？又大牌聲優又iris出身，唔掛ll個名都大把人睇啦
Ａ：Yes，我地食人血饅頭拎人光環 由呢個留言睇到20頁
Ｑ："不知為謂 不自量力"係咩意思？
Ａ： 虹團post座右銘
Ｑ：有冇TG谷？
Ａ： （但其實都係呢度傾開多）
Ｑ：重有咩要知？
Ａ：虹團更衣室事件（必睇）、爸爸爸爸，你最喜歡的女生是誰 ？

2nd live開得成再講

LM

到時未比人拉再講

漏咗個傳統

有一天我的女兒跑過來問我：
「爸爸爸爸，你最喜歡的女生是誰 ？」
我說：「是指出毬亜啊 」

女兒哭了

女兒哭著跑到了媽媽面前
啜泣著說：「爸爸說他最喜歡的女生不是你」
老婆一臉鄙視的看著我說：
「那這個渣男說他喜歡誰？」
女兒抹著眼淚說：「是什麼亜的」

老婆低下頭害羞地笑了
她想起了當年當偶像用過的那個藝名

你漏左quote

屌你

下個po搵人更返蝻蝻radio果到

冇人討論
村上奈津実のなっチャンネル

有時係打機，有時有得煮飯，幾好睇
上過嘅嘉賓有前田、牙夢、leader、mayu、田中

漏左豬撚

新人留名

係咪未有人祝麻油，Twitter 到

應該尋晚係島到開左party了

牙鬼(真大佬)

2/8

懷疑班友係未訓醒

真LEADER

屌閪送5張10抽劵0UR

5/8

糞驚

豬撚淨係出post講自己個島

露底?

鬼頭明里、待望の1st ライブツアーが開催決定となりました！2020年9月22日（火・祝）東京公演を皮切りに、9月27日（日）大阪、10月3日（土）名古屋を回ります！ツアーチケット優先申し込み券が、6月10日（水）発売の1stアルバム「STYLE」に封入されますので、ぜひチェックしてください！

※現段階では実施の方向で準備を行っておりますが、新型コロナウイルス感染症の状況を注視しながら対応を進めて参ります。今後の感染症拡大状況によっては、中止または延期とさせていただく可能性がございます。最新情報は、HP及びSNS等で発表させていただきます。

上次係牙楠就忙死
今次係牙鬼就忙死

虹團都搞唔到仲想搞？

前田練煮飯未

前田國王，反了反了

有d擔心前田煮食技能見唔見得人

碎碎地

咖哩，蛋包飯，薯仔炆肉，三味夠做了

有煮開飯好難會差啫，最多咪差少少

歲月留聲 ep.2

沒人提?

點勁先會叫自己國王

嫁唔出果D

咁點勁先會叫自己公主

無朋友果D

但係牙夢多fd 過大西

點解mayu獨立一個channel
但leader要痴人地個brand

原來29號有野睇

ハチナイ個project個零星期就剪好片執過下聲放出黎比大家睇
火火剪成半年連條trailer都冇
係咪因為要就leader同牙夢番studio重錄

牙鬼tag田中了

牙楠：屌你老母 前田又唔tag 牙鬼又唔tag

田中：屌你阿鬼射波俾我

終於拎到隻野

田中:I want to play a game

心態崩了

又夠鐘聽RADIO

まゆちはお嬢様になったのかww

FEEL到前田係到恥笑緊

得你覺得係

乜麻油雞你做撚左大小姐呀ww
幾岩你喎！笑撚左

你個人有惡意先係咁諗

我都有惡意?

D leader推係咁上下

我又leader推?

你唔認佢係LEADER?

佢咁既質素都leader?

營運係無咩腦

修茲

唔計對腳

原來已經擺左6日
係咪諗住長擺

到豬撚

:玩緊動森

素顏麻油

豬撚會lag幾多日機

應該今晚先有反應

哇屌

月巴進化史

豬撚幾正

19個陣塊面V到

跟得某幾位成員多仲想瘦？

邊幾位
可唔可以透露下

我收返

豬豬啊
嗚啊

[quote]

我都想知

圖係唔關事的

了解

肯定個唔係無朋友個兩個先

牙夢

Leader(扮多fd)

個班先係真fd,虹就..........

牙楠(係radio證明自己有朋友)

WTF..............

比我飛左

都係我唔好

都冇live開是但啦人靚咩髮型都襯

駁唔到
但長髮正好多

長短都咁正

我講大西

隊長

都無剪到

係咩

估唔到呢輯簡簡單單又幾好睇每星期都要睇阿灯了

剪唔剪都愛

佢寫えせ既

唔識點解
而家知了

d女係咁古惑

7.7

leader(真係無野做)

喂.. 好撚正

Prima Porta個個煮野食... 得麻油雞例外

麻油雞: 想食

牙楠：幾時先叫

前田(派糧)

做推好幸福

真... 前田派糧仲密過fu吸

就算日日係屋企都照派

好過D大XXXX

你地係辛苦少少
圖都冇張學人出post

推大XXXX既唔知前世做錯咩陰質野

牙楠都係無event就唔會有相
以前都仲有funslab平安鐘

有個派糧係派隻貓

睇阿灯9up都係樂趣，leader 得報時

佢剩係識呢D架咋

村上係咪日日都訓到成點先起身

其實得leader係正常作息，其他都係夜鬼

本身homeoffice嘅我都係

疫情過去已經回歸左正常

之前疫情未過去都一直正常

舊夢(真係瘦)

嗚嗚

Leader post個pack咩黎

似雪條

原來係茶包黎

想講條友d表情好撚假

想問條友係咪食開屎

當初唔買switch應該真係窮

冇嘢做緊係窮

你推?咁留意

幫人睇

幫咩人睇
咩人先睇

閣下

我都睇?

咪咁
大家都係幫你睇

條友成集都輸比隔離條友都算
仲要奶到出晒面

咁leader本身係weak
雖離隔離勇氣粉都係廢

嚇撚死

一齊喊?

做咩要喊

我閪知點解要喊咩
心情唔靚咪喊咯
D女人咁撚閪

送電話比人未
堂堂leader仲用緊6+

7黎架on9

冇上一陣做咩個個都關心leader? 終於肯面對內心？

錯過左先識珍惜

牙夢抄

是但啦
送機比人未

其他人無新野呀ching
唔通又講番豬撚未試過番parttime個d咩

想聽大佬講豬撚，小弟唔熟

我都唔熟
豬撚自己d節目見nico有齊
但一集都冇開過

唔熟
送乜撚

未聽過 願聞其詳

leader 做乜鳩

有人叫話自己睇

阿灯配初音隻game把聲幾特別阿菜alter

悶

沒哂人了

♡ 楠楠 ♡

あぐひめ
公主

♡

你認你鐘意牙夢未

你認你鐘意大西未

我又鍾意?

係咯
認未

鐘意前田多D

收到風呢到某位會然中2岡田多d

邊個岡田

唔出賣
唔割

Mayu(戴左口罩後生左)

係咪想同前田，村上開online 酒會

我怕mayu暈低個陣另外兩個仲好清醒

今晚睇完前田又有牙腩
忙能死

你課完SHARE未

下
要比錢?
咁唔睇了

飽死了

你媽死了

餓死了

前田個頭亂到

個王冠

btw前田24歲生日快樂

唔SHARE?

叫？

生日快樂

又係呢隻狗

頭半集免費 等你share後半集

呢張幾屌

前田生日
leader(訓教)

今日又可以捉鬼

HBD

牙織

牙楠簡歌條list真係好神秘
完全係反映緊佢屋企人d口味

前田咁夜都覆機

1/8

真leader記哂名
唔同真leader講生日快樂個d

眼訓就訓啦

得牙鬼係真姊妹

心態補了

下個post頭請改
加埋呢張落去

Q到

柒到

送俾前田佳織里

Snapchat

唔記得咗Day1定Day2

再睇多次靜果下真係幾震撼下

leader即刻去安慰拍定手先

終於可以見到依幕經典

真係成車靜晒

好在去到見證

牙楠真係連d暴走位都成個牙菜咁

佢而家配遊戲王我都成日覺得係阿菜咁等緊d畫師畫阿菜d梗

差個決鬥盤，對玩家直接攻擊！！

搵到條片了
成場靜晒 真係

d leader fans都係全場靜晒

見到前田段片莫名慘

又要月巴了

前田(糧倉)

現地巨

jeng ar
差唔多1-2日就有張

豬豬(失蹤)

串?

動物朋友緊

楠楠

快點來咬我

エママ......

崩了

田中條片

幸せになろう
笑顔でLa La La La La

田中：其實唔係好熟

大西 angry

個團解散喇

牙楠:想問牙鬼幾時先叫

牙夢塊面係咪又包左

用rinachanboard 咪算

あああああ

「追星追星，不會碰到那顆星星。」23歲、任職老師的Coco說。自2009年起，Coco便加入追星一族，11年間，先後迷上韓國組合Super Junior及Wanna One成員金在奐、裴珍映。為了追星，她曾在機場等候8小時；一年飛外國10次參加演唱會。這些看似瘋狂的追星行為，在外人看來是廢青、腦殘、嘥錢嘥時間的行徑，Coco反駁：「子非魚，安知魚之樂？」花錢追星，其實是購買快樂。

任職老師的Coco，平日早上7時30分便回到學校，學生下午放學後，她還得留在學校開會、改簿，到晚上7時30分才離開學校，工時足足12小時。回家後，身心俱疲。這時她打開Instagram，若剛好看到金在奐或裴珍映進行直播，「就會很神奇地，突然精神起來、開心起來。」

Coco有11年追星資歷，由昔日的青澀中學生，長大成營營役役的打工仔。生活勞碌，追星成為生活的調劑品，是她的慰藉。

求學做兼職 支付追星費用
訪問這天，Coco放假，她約了三名10年前因追Super Junior認識的朋友相聚。像以往的聚會一般，他們說起偶像的近況，又在Party Room的電視機上播放Super Junior於2015年發行的歌曲《Devil》，背景音樂一播出，他們便整齊地跟隨拍子高叫應援口號：「嘿嘿嘿嘿」，又忍不住手舞足蹈。那次音樂節目拍攝，他們就在現場，「我在右手邊！因為哥哥（銀赫）在這邊。」、「李東海在這裏失敗了幾次，你記得嗎？」

回想起來，那是一段又酸又甜的瘋狂歲月。Coco說，中學時期沒有錢，有的是時間，為了見偶像一面，曾於偶像訪港時到機場接機，「最長試過等8小時。」大學三年級時，她到化妝品店做兼職，「這是為了支付追星的費用。」

有一次，Wanna One來香港開演唱會，最貴的門票索價1,680元，她搶到門票後，銀行戶口只餘雙位數。說起這件往事，她只笑了笑，「我覺得追星得到的快樂，值得我一個月不外出、不約朋友。」她買過最貴的門票，是去年Wanna One首爾解散告別演唱會，原價約700港元的門票，她花了4,000元才買到。

Wanna One解散後，她亦畢業當上老師，追星成為她消除疲勞的良方。2019年12月，她先後到韓國兩次看演唱會，「星期五晚飛過去，星期日又飛回來。」今年2月，武漢肺炎還未於韓國爆發前，她又去釜山看金在奐演唱會，主辦單位向每名粉絲派發一個口罩，Coco則使用自己的口罩，「因為他的口罩上面寫着『金在奐會守護你們』，實在太有紀念價值，我捨不得用。」

坐廉航住平酒店 回憶無價
她喜歡金在奐及裴珍映，欣賞他們的才華及努力，又由於裴珍映比她年輕4歲，她把他喚作「阿仔」。2019年，為了參加「兒子」及金在奐的演唱會、粉絲見面會，她飛了7次韓國，還有台灣、馬來西亞、新加坡，一年內飛外地10次，花費超過30,000港元。每次追星，Coco都是坐廉航住平酒店，有時偶像在日本舉行活動，因赴日的支出相對其他地區較高，她會選擇放棄。

30,000元，有人會選擇買一個CHANEL手袋，Coco卻嗤之以鼻，「10年後，我未必記得我很努力賺錢買了一個名牌手袋，但我會記得我看過一場很好看、很難忘的演唱會。」正如她記得數年前Super Junior成員銀赫在香港演唱會期間走下舞台，拿起她遞上去的即影即有相機拍了一張自拍。這天她拿着相片，仍忍不住激動得把聲調調高。

這種瘋狂的行為，在外人眼中，除了不解，還有「廢青」、「腦殘」、「浪費金錢」⋯⋯Coco記得有親戚曾跟她說：「你做老師走去追星，這樣好嗎？」又有人知道她追星後，形容她膚淺。她覺得，社會上對「追星」貼上太多負面標籤，她有點憤憤不平，「我是一個老師，如果別人不知道我追星，其實不會覺得我是廢青。我們也有自己的學歷、職業，亦很努力地過着自己的人生。為甚麼因為追星，就把我們定義為廢青？」

在她的定義裏，廢青是指那些終日無所事事，只懂得食、玩、睡的人。她說，她也曾當過廢青，就是沒有追星那兩年。「那時剛進大學，每天就在玩耍，也不去做兼職，雖然有讀書，但那時的狀態更像一個廢青。」反而大三時迷上Wanna One後，她就跑去做兼職。

她覺得，追星不但不是一個「廢青」的行為，反而為她帶來動力，「追星於我而言，是生活的調劑品，是一種治癒，一種努力的動力。」

保護偶像形象「不可行差踏錯」
這款調劑品有美化生活的功能，Coco說得有點浪漫，「現實很醜陋，而偶像很美好。即使那些美好可能只是人物設定。」那麼投入追星的世界，是逃避現實嗎？「比起說逃避現實，我更加覺得，我從他們身上看到這個世界有美好的一面， 這使我有動力去成為一個更好的人。」因着追星，她學會了使用電腦軟件Photoshop、剪片、畫畫、舉辦活動；為了不破壞偶像的形象，她總是奉公守法，「例如我衝紅燈，別人便會覺得，金在奐的粉絲都會衝紅燈。所以我不斷警惕自己不要行差踏錯。」

「希望大家脫下有色眼鏡。」她說，其實追星的本質，就只是喜歡一位明星，去看他的演唱會，這讓她感到快樂。「追星不只是一種快樂，而是很多很多快樂加在一起。」看到偶像快樂、與朋友一起追星快樂、看演唱會快樂，連搶門票也快樂。她覺得，「我是用金錢購買快樂及回憶。」

咁睇62係點

tldr

mayu(唔叫)

Leader同阿灯飲開茶，點叫

想知牙夢依家隻臂粗左幾多

麻油ff7

今晚係咪有嘢睇?

Yes 好似9點

虹團會唔會播得兩首歌

ems正常番 可以寄血書

屌

估下今晚邊幾個唔會跟住twitter live講

估邊個會講會快D

講：麻油，田中，阿夢

唔理：阿灯同鬼

完

一首後!!!!!!!

aaaaaaaa

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

TOKIMEKI!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你又走音

骨精又崩樣

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

劉思希越來越順眼

笑左

不過都算係咁

Day1又贏

以為直接粒u賣friend
竟然有solo

好聽版

leader點咁cut

班仆街走音果下扮得幾似

扮仆街*

咁樣玩有chase聽?

呢首我識跳

妖豔賤貨練好seafood sin

等AAAAAAA

工豬人

豬撚果陣咁fit

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

呢首我識叫

有得睇lymf,喊左

負けないよ負けないよ

走得

熄得

悶撚左幾個鐘

喂
UNO未
156GATE等

呢part睇果陣都留意唔到 夾埋句歌詞真係神

Overall: 不了

212GATE先岩
到未

人?

DRAW 4

冇人出牌? 屌你老母

靜左

真leader

講左好撚多次
係你掛住睇X波X樹

村上

條骨精個血盆大口嚇死人

牙夢(撚狗)

下?

洗面奶

屌 掛住做嘢唔記得咗睇個節目

高層先要而家做野

small potato

好能悶呀

牙夢好淫

我CS咯

邊個企中間？

果吧

得個背影

煲下舊片先

無了

リリースから7ヶ月、未だにMVが一曲も増えてないグループがあるらしいよ。しかも主役らしいよ。

fes肯出bd未

Leader先1點都叫捱夜？members 笑而不語

mayu牙楠牙鬼牙夢前田肯定笑緊

好記得田中講過有次leader同佢地出去玩果時講未試過係出面玩到咁夜

內心仲係小朋友大家唔好笑

剩係試過出去同仔玩得夜

直接去條仔屋企訓啦 仲係街咩

好想同楠楠玩層層疊

Depression
豬豬幾時update Twitter
每朝起身第一件事就係開twitter睇下有無出新post

都最後都係冇
因為冇嘢講

無工開專心打機

講下動森玩成點 啲QQ相都好啊

佢upload果時你忙緊啦

新post

大西生日快樂

Leader

又係見人心既時候

又大一歲
希望leader勁返少少

少少點夠呀

唔好要求咁多好唔好
一步一步阿

MAYU比面到

mayu真係比面

D日本仔話就係佢夠廢先顯得夢への一步神

張圖留咁大個位係咪比人P野落去

扮訓

模擬返佢個島 都係咁空同冇人

まゆち！☺️
Twitterでもありがとう🙌
またどう森通信しよう🐰

Feel到佢個島真係吉島黎

我吉之島

見到會然朝香果林有留言

牙楠(玩緊twitter但唔覆)

我给你们跪了

牙夢(玩緊twitter唔覆)

FEEL到d leader人真係特別肉酸

leader

原來leader生日

見到你地有份like

比下面

Hey0

4/8

經典

同緊我CS

呢兩個台仔幾有心機

楠楠好似仲未同leader講生日快樂？

如果係嘅話,

你D毒撚就係咁膚淺

楠楠似係特登唔留言多過唔記得

牙楠個個生日都唔係twitter講的

牙夢又直播食野 想知重左幾多

仲要食雪糕

佢食係健康既證明

大佬C位

邊個企中間 大聲d

好基本喇

條靚咁識刷LEADER鞋(多工開過佢)

同情

呢個post過左幾多人同角色生日

虹團好多4-5月壽星

Leader(有面)

邊個係leader
大大聲答我

前田

豬豬玩FF7r

好耐冇睇佢啲自拍相

聲優電競部
根本好多都有打

前田(有面）

唔打cs咪講話電競

我广东女子电竞总会

三條友食過飯
兩個友開ig live
leader又無人叫

想leader入去齋聽?兩個講舊史

leader當時原來係去搭台

應該聽左佢地講成日

0131 牙夢
0417 mayu
0425 前田
0502 leader
0907 村上
0920 豬撚
1006 田中
1016 牙鬼
1222 牙楠
其實係牙楠同牙夢唔合群

好開心咁

夕陽企劃係咁上下啦

好多圖

想講影到有D似富田美憂

Leader間房有d陰森

乜原來起左島了?

好耐啦ching

想問自私起左幾耐

又自c?

你媽死了?

大家都是中国人 中国人就是这样的啦老铁

我廣東人

死撈佬扮廣東人?

想睇牙夢依家影多次呢張相

够担黎广东直揪 打到你班捞佬变人型蝙蝠

听说楼上很牛逼!睡过猪,杀过鸡,上学经常打飞机。养过狼,放过羊,还和猩猩上过床!走过南!闯过北!火车道上压过腿!厕所里面喝过水!还和毛驴亲过嘴!人之初,楼冷淡,你调皮,我捣蛋。楼上是个大坏蛋,天苍苍,野茫茫。楼上经常爱尿床

死捞佬够担黎广东直揪 我广东恶系哂既 你够胆落黎我打捻到你返唔到湖北

大家都系中国人 中国人唔打中国人

想讲你地d死捞佬扮傻仔果时扮得特别似

你老母出殡果日你都系咁样扮

通过一带一路你全家都可以比黑鬼任意操你知道吗

6666

JM9

冇野講開始亂黎

而家影會有肉地啲

個肚(x)

對手臂(x)
btw 如果佢食到好似果林咁嘅身材都幾正

虹ヶ咲FF7R同好會

想去做ubereat送餐比前田了

幫你拎袋

想知前田係咪會叫埋酒

聽說樓上很牛逼!睡過豬,殺過雞,上學經常打飛機。養過狼,放過羊,還和猩猩上過床!走過南!闖過北!火車道上壓過腿!廁所里面喝過水!還和毛驢親過嘴!人之初,樓冷淡,你調皮,我搗蛋。樓上是個大壞蛋,天蒼蒼,野茫茫。樓上經常愛尿床

leader仲未出黎報時

陪緊仔啦

前田(日久見人心)

好正
差唔多1-2日就有圖
好懂人心

很喜歡她

牙夢(淨係識食)
前田(好學)
Leader(搭嗲)

Mayu(訓覺）

幾時同我打番場

Okok

有一对情侣，男生做什么事情之前都让女友先试，女友对此十分不满……一次，两人出海，返航时，飓风将小艇摧毁，幸亏女友抓住了一块木板才保住了两人的性命。女友问男友："你怕吗？"男友从怀中掏出一把水果刀，说：怕，但有鲨鱼来，我就用这个对付它。 "女友只是摇头苦笑。
不久，一艘货轮发现了他们，正当他们欣喜若狂时，一群鲨鱼出现了，女友大叫：'我们一起用力游，会没事的！ "男友却突然用力将女友推进海里，独立扒着木板朝货轮游了过去，并喊道："这次我先试！ "女友惊呆了，望着男友的背影，感到非常绝望。鲨鱼正在靠近，可对女友不感兴趣而径直向男友游去，男友被鲨鱼凶猛地撕咬着，他发疯似地冲女友喊道： "我爱你！ "
女友获救了，甲板上的人都在默哀，船长坐到女友身边说："女士，他是我见过最勇敢的人。我们为他祈祷！" "不，他是个胆小鬼。"女友冷冷地说。 "您怎么这样说呢？刚才我一直用望远镜观察你们，我清楚地看到他把你推开后用刀子割破了自己的手腕。鲨鱼对血腥味很敏感，如果他不这样做来争取时间，恐怕你永远不会出现在这艘船上！"
女友愣住了，这才想起来，男友是相良茉优推，才有这么高的道德觉悟和海洋科学知识。相良茉优，日本女性配音员。出身于京都府。身高155cm。小时候就喜欢动画，在小学5~6年级的时候已经想成为声优了。后来迷上了深夜动画，受《魔法少女奈叶StrikerS》当中水树奈奈和田村由香里的主题歌及角色演绎的影响很大。高中开始参加声优试音。之后进入Pro Fit声优养成所。为了跟上每周一次的课程，在课余时间也会进行发声的训练。 2019年10月7日，宣布和大西亚玖璃、内田秀、高柳知叶、首藤志奈组成五人声优组合「Prima Porta」。

牙楠(夜訓)

leader呢兩日連時都唔係點報

都話陪緊仔

係咁上下啦 係你條毒撚先咁迷佢

又我?

終於唔係绵羊🐑

左下果張咩事

捉鬼

見到leader follow左小倉唯

做戲做全套

leader交戲都交得幾足

豬豬一個禮拜update一次

前田：等我教你地玩sns

最密 仲要有圖
沒有之一

前田(血案現場)

豬豬再繼續佛系經營 遲早會畀田中爬頭變包尾

leader(無錢開冷氣)

前田張糧劣左少少

好過leader淨係貼狗飯

牙織日日都有糧

牙鬼就又有新job
睇過漫畫套嘢幾甜

mayu(真係idol豬)

新人報到

今日連田中都有糧派 大奇蹟日？

豬撚派糧先叫奇蹟日

豬撚派糧我衝落街問人食唔食腸仔強啦

屌你leader笑撚死我

原來真係弱智唔係扮..

大西亜玖璃(弱智)

叮爆蛋

大西老母（aka外母）：這個鑊我唔咩啊嗱！

已在微波爐放下炸蛋

心態炸了

leader叮蛋

啱啊

係賣笑黎講leader真係leader級

真係又蠢又廢
好QQ

有時真係想同佢講加油

加埋油就真係爆炸

意思係咪話佢笑得好可愛

如果條女係你屋企應該變左血案

靠呢條友做大佬唔怪得咁霉

fes個陣分分鐘比人問點解係個弱智既企中間

引戰狗唔洗覆

見條友自己節目第一集就請隻水水上去
再自己做下把位就知條友真係蠢唔係扮

佢唔係你地咁諗的

佢太純太天真唔識諗咁多

即係蠢咯

屌你老母?

迷大西=撈佬

我又撈佬?

你都唔係?

大西人呢？

未死哂?

利申 我唔係

鬼鬼派糧

前田:hold my beer

Leader呢？

睡衣正到....我要死了

牙織黨越嚟越強大

前田佳織里....真係好正冇計

たまごについては、損壊が激しく身元特定は困難とされており、大西容疑者の証言を求めている状況である。

いつも大丈夫なのに🥺

一直都咁蠢

唔好怪leader啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧leader
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

下次post頭可以加埋呢篇

第4團

呢隊先係3吧

親生女搵番初代班底

真．第3代虹團只係2.5

條裙短到可以call 班架仔女權出嚟咬人

個唐可可應該係終國人

諗起水團leader賣蜜柑個張poster畀女權L咬

btw 我第一眼睇張圖 以為係band dream出新團

阿灯又女主

我依加好亂
係咪兩套都有動畫？

得5條友既新團

光之美少女吧

上面個團先係真LL 3.0
本身一定有動畫
虹團動畫只係安慰獎黎

其實出官圖又快手d
連條staff list都同你講到明邊面先係正宗咁
不如出多個tweet講埋其實唔係好想搞虹團動畫啦

得5個?

似乎係喇，有埋嗰個京極尚彦

好大機會係想賺支那人錢

B站出左錢(可能係)

其實個唐可可畫到甘，唔講都冇人信係終國
佢個設定真係冇乜意思...個嵐反而都仲似少少支那人
只能感覺到支那嘅壓力....

唔洗諗咁多
LL營運都出左名嘔心FANS

手足

出去開定新團po扮古慘未

你開

我都要扮?

Love u my friend

姓高

其實幾好，但個人鐘意星野結音？多d

四平八穩 叫做match得晒系列要素
有姓高 有校名 有U

就差cv了

高字頭

諗唔到30打下邊個會令人信佢唔會換衫落場
mao算半個

唔落場就梗架啦，搵前輩級配都得啦

‘我’落埋場就成件事兩樣野啦出下角色歌就ok

雪野五月啦

最好角色歌都唔好出

我都係估伊藤加奈惠

咩話?
大西亜玖璃???

去左匡智做school idol

笑L死

有野睇了

突發 有生放睇

歸位未

遠程定真係直播?

會唔會係喺屋企開Skype直播

係動森到開

坐開成米咁直播

LL 3.0 劇場版內容流出

你整過張靚d既未

幾時文宣上twitter，禁多啲日本人知

坦克=タンク
唐可可=タンクゥクゥ

算吧啦，架仔acg毒撚 is not fuck 政治

就算支那人滿手鮮血，班友咪又係見到可愛就打丁

水狗仲on9，明明支那人搞到d live 全滅，班友都覺得唔關支那人事，反而diu 安倍

咪臭係，隻支那航線多人玩到

睇leader髮色已經知邊個係親生女

唔係姓高 唔係橙色頭髮
個角色仲要高智商過cast

我咪姓高咯

邊個先係真大佬

你係高智森？

有冇人可以講下灯同前田全名係radio發生咩事？

有來信講呢排玩樂器d野
講到カリンバ
牙楠就話前田(響全朵)都買左
本身都無咩野既
但上一定兩封來信個陣講玩扭計骰
牙楠提到leader叻豬個陣有叫あぐぼん

高字新圑都斷左

證明前田fd d

成單野最震驚係前田有聽牙楠個radio

!!! d人未出晒
一陣反cup

真朋友咪呢d

leader:我去訓教

ZU・NA LAND(自己玩)

前田出個增肥post有人理
Leader炸埋間屋咁款無人理

咁q蠢點理
Leader得閒同人講下生日快樂就大把朋友囝喇

前田親和力太高

前田虹團男朋友呢個朵唔係亂起

講得冇錯，同個個都有單獨出過街咁制

之後大西會唔會連埋錫紙擺落微波爐叮

咁樣講一講好驚佢會玩到火燭.....

甘快出左profile

留名睇真係liyuu隻cosplay G

每個禮拜蒲一次頭嘅豬豬上水了

7日後再見

探監

唔好啦

牙楠派糧 嚇撚死人

???del咗

Backup呢

圖呢

唔記得save 自貼賠罪

邊個比你貼我

小妹黎

我咪小妹咯

豬豬(有工開)

之後肯定仲有更多仲甘後生

睇前田了

前田個節目可以改名做前田爆料

唔識日文 教未

人設個胸幾大下.....

cap左少少

你又唔識？

老婆

淨係睇得明少少
聽嘅話平時食都係熟肉多

步夢(奶共)

教未

今集前田爆料重點都係齊9個online飲み会
加前田笑鳩牙楠啫

開張mineo用未
個廣告好撚on9

有冇detail

笑阿灯咩

好似話醉咗
個cam唔見咗佢？

廢過leader？

牙楠個背景用pizza
本身已經好笑
因為牙楠抬高頭個陣似食緊pizza
另外佢地會開住video chat打動森
佢地大部分都習慣訓低打
所以牙楠個cam唔見人就長show住塊pizza

笑咗

佢黎賣笑的

係咪姐係leader有份玩

前田先係搞笑大師

有fd叫埋已經好好了

諗唔到

投梅雨

Feel到係7或者11了

豬撚生存報告

基本上之前出過果d唔會比你投到啦
例如Halloween 聖誕節 祭典果d

投猫の日了

有d想像唔到邊個企centre了

麻油+leader

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

全部做一姐陪襯

好簡單姐 到時C位都係投票既話

You講えっちだね!就冇問題

重有3條

Leader去到邊都係做妹仔

啊我死了

幾條片嘅重點我都係放左落去人妻竹到

聽日係咪有生放?

轉台未

Prima Porta(收皮)

我真係用緊

咁點

唔係我用佢
佢都無錢賣廣告了

666666666666
习大大牛迫

唔洗出境了

知客？

牙夢又派糧

我很想你哦

oh yes! doki doki sunshine!

近

前線要人

唔知會唔會又笑pizza楠

笑完會變牙楠笑番前田錄radio個陣講錯野

？

步夢頭

還原度屌打埋leader
還給不給活
我給你跪了

阿灯仲似步夢

兩個換角未

教課到中fes雪菜咪得lo,升乜鬼

shit 又記錯咗時間

真 leader

3年

做過d乜撚野?

笑著笑著便哭了

1999ing

動畫化左
找左數了
咪再問幾時做

要抽了

彼方個樣好串

leader唔好燈

抽未

佢最後逃生門黎
P唔識串P唔識串場1st都攪唔成

延期者

原來牙楠先係步夢本人

課前田個channel自己睇了
我sales佬

頂住先

開花宣言神到

20分鐘

day1先行抽碟,day2先行all star抽?

係

day2抽BD都冇咁嬲

家下博day1抽多幾張飛同人換d2

話說原來絆故有新歌？出到3rd album,冇打好耐

戰隊

勁

屌咁易 我都得喇

要做到呢個表情

老江湖...

希望大家重有命睇

佢地沒命了...

國安法過左點睇youtube

到時會係B站轉播了

睇1st live條preview 先發覺自己好耐無發自內心咁笑

圓陣day2 leader個講野位都比人搶埋

2nd live leader會強勢回歸

其實day1係leader講
但唔知點解條聲要剪牙楠訪問落去

咁headliner講都冇問題既

相信係迫害多d
專登剪埋佢rehersal走音

豬豬肚腩塞咗啲咩入去

新手留名
好似鐘意咗 akarin，試吓睇虹團先

支持

Welcome

ching同我一樣專睇D就執團

歡迎👏

應該件衫太鬆啫

Ktmr開始了

個個着鬆身衫個個比例都怪怪地
阿灯果陣真係少肥

9條友最少一半都寒背
牙楠留長髮個陣塊面d baby fat好撚明顯

煲緊鬼滅漫畫，愈嚟愈鐘意 nezuko
跟住聽吓鬼頭D歌，留意吓佢 twitter
後來知道原來佢畫畫咁勁
不知不覺好似鐘意咗

拉筋果到得前田係到食

thanks bro 們 隻驚啱啱出果陣有試玩
但同我心目中差太遠，唔知做緊乜所以Del 咗
後來先知原來係音樂型 RPG

不過音驚野應該去 app 台個 po 傾，sor

矮妹仲食咁多肥死佢

食住野睇mayu被牙夢hey0

係呢個po講隻game只係會得又抽唔到/又井兩個答案

呢個PO D人唔識玩隻GAME
剩識課金抽到井

你井得最多

又唔係你？

隻game除左掛auto同抽野之外有野玩?

真係唔係我

班友係到彩排果時聽到LEADER唱得咁撚難聽走哂音係咩心情

次次都咁難聽架啦 有咩咁驚奇 你同事ON9你都要受架啦

扮晒野咁叫あぐり頑張って

官方親證無不和事件了

鏡頭前咪係咯
一無鏡頭即刻FING開隻手啦

豬豬寒得都算勁

flat

冇所謂㗎我都係二三月嗰陣先開始追虹，有興趣咪一齊研究吓囉，隻game要認真攞高分嘅話都有d學問

真係唔知咩心情正常上台只有練習嘅80%，但綵排已經走到咁

所以後邊又要拍打豬豬背脊

企得最直應該係田中/leader
之後就牙夢

最恐怖既應該係唔止rehearsal左一次
之後唔講了

見d日本仔話果林個樣似想收工

等2nd聽下又係咩料

見到話佢似講緊冇人明白佢

又講返去拉筋嗰度，mayu啲叫聲好咩下....

虹團可以份成3組
食CD 歪少少 走晒音

day1開花宣言世界第一

講講下生放送個op幾時轉新個首未来ハーモニー

Lalala lala lala

哭腔世界第一?

我最期待係到時玩L.O.V.E kasumin聽合格

原來尋日akarin有俾心心

牙楠 田中 前田
mayu 豬撚
牙夢 leader

牙鬼 村上理論上都係gp2
但一個day1入錯key
一個fes炒大車
唔知點放好

日本楊千樺？

佢成日比架啦

睇睇下love u my friend就哭了

幾時先會見到Love u my friend有動畫pv

訓撚醒未=,="

利申我已經準備訓=.="
希望見到她...

她未訓
Fc左

想去2nd live

day2 點抽

睇運氣

想聽chase AAAAAAAA!!

想睇多次虹團影后

BB香味搵人採集下

諗起leader金句

葡萄

邊句

仲係細路 但估唔到係BB咁細

要死了

灯露

阿灯又引毒撚ff

牙楠家姐好古惑

家姐：又擺我上枱，又屈

ktmr有冇一集無提過家姐

キラキラ繋がって
虹色があふれる
出逢えた奇跡は 何より宝もの

聽著聽著便哭了

果然bd版唱得好好聽

殘體+抹黑注意

又引戰

現場都好好聽，ok?

睇加藤惠同安野講嘢有啲搞笑（唔係想引戰）

前田follower9萬喇

Leader套野好似10月開播，到時應該追得返

追番個車尾燈

想問隻新碟係咪買dvd/bd版都會有抽選卷？

YES

但而家問題係應該送唔切到港7/29-8/4期限

あああああああああ

肥婆不嬲奸

果下其實阿灯都附和話係阿鬼可能驚下個月要見廢事面阻阻

有無link 想睇

無野了 搵到

露底？

水狗?

菜身高來講一年生都唔出奇

岩岩睇完數碼暴龍
覺得エマ好撚奸
點算

想講牙鬼可唔可以買過支mic

數碼暴龍有emma咩

明明應該係得前田信號差，鬼把聲都有啲窒

Day2 個圍圈正d

上次去老秋個CAFE
入場之前個姐姐迫晒全世界排隊D人做一個圈
跟住重要叫虹ヶ咲！！！！！
跟住我就走左

day2個圈變左牙楠渣旗

Day1多咗好多人

啲妹妹都一齊舉

大人定細佬都係エママd女

あぐぽん不要走

要過多十幾年到02個bbq結局先見得番

あぐぽん 嗚嗚

阿古獸唱歌好聽過leader

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

。。。leader有修音

feel到隻bd delay係leader重錄要等studio重光

love u my friends真係好神

駁唔到

幾時先出hires
cd個水底錄音點撚聽

套衫現實效果仲靚過畫

dear my friends!!

あぐぽん

大好きが 咲いている

懷疑佢偷偷地減肥

神作了

キラキラ繋がって 虹色があふれる

句歌詞好神

係咪瘦咗

痴線好撚勁

屌有d似mayu

首野勁過tg

打狗怎能沒有我

突發

執下post先

亞古路獸

毒撚巴都睇我蝻蝻

youtube推介彈出嚟咪睇下

我蝻蝻好可愛牙...
嗚嗚

呢個必睇

嗚嗚

今日田中個頭
睇落有D似真礼

好想見你哦
嗚嗚

ああああああああああああああああああああああああああああああああああ

少歌狗？

咁又少歌狗?

劣左d

執完po未
推得爆未

執完

少歌狗討論區？